牛仔隊個四眼仔賤撚過閪

屌你掟撚左人個一號 有無咁撚無品 鬼唔望你終極任務仆街

抵死 無分

迷彩隊

屌你老味四眼雞丁攞到四十分

屌 唔係牛仔隊個仆街黑撚走人粒石都唔會咁啦

兩靚妹好似好唔開心咁

個四眼撚賤到爆 明明家姐一早起好條路掟四掟九已經得
佢極無風度走去掟一號block左條路
結果搞到迷彩隊埋下輸波伏線

Regina教壞細路女啦

臨尾迷彩隊高啲個靚妹喺咁睥住牛仔隊

做得好呀
如果頭先條仆街掟撚左個一號之後用晒啲豆袋都中唔到四九就更加好
等佢賤格得咁緊要 乞人憎！